點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

有「光頭警長」之稱的劉澤基隨後轉發屈穎妍的微博，留言直斥請病假的醫護是「逃兵」，更稱「真的希望他們感染新型冠狀病毒」。他又指「壞了心腸的醫護怎樣變也是魔鬼一隻」「根本就是垃圾」，批評他們「集體請假」的行為影響了在前線的醫護人員。

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？
而其他職業既人(e.g. 老師、空姐、其他公務員)於社交媒體上打句「黑警死全家」就要比人炒？

推俾記者

推到仆街

推

我想問兩邊既性質有咩分別
點解只要唔係香港警察, 打呢d情緒性字眼響社交媒體就會比人投訴比人炒
唯獨香港警察咁樣做就可以乜事都無？

光頭佬喺疫區講呢啲嘢小心中回力鏢被恥笑一生

因為而家香港警察大哂

777： 毅進仔 可以粗口
老師唔可以

林鄭: 香港有言論自由

罷工果陣一定要講

點解無記者煲大同follow-up呢樣野？
幫黑警維穩？定當之前比人炒既黃絲係condom?

有炮大晒，所以所有防護物資佢地拿最多

拉乜撚野

push

如果記者、其他公務員、其他有同行因為響fb打句野就比炒既職業既人, 你地係接受咗呢種不公既
咁我祝你地繼續「享受」呢種不公直至你地死嗰一日

特權
依家警察最惡係天龍人
做到醫生護士都係賤民

強姦殺人亂拉亂打都冇後果啦 ，唔好傻

因為黑警依加仲冇穿冇爛

撐醫護罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

屌佢老母啦

樓主睏左幾耐 ? 當日恐怖分子用電單車撞人, 條撚樣都復埋職啦! 尋晚係 MK 撞返個街坊, 我唔講, 條友竟然唔知呢單野

OVER 半年, 恐怖分子的一舉一動係沒有任何後果, 包括191118 係油尖旺渣小巴撞向人群

香港政府係under香港警甴㗎嘛

Pish

黑警絕對係香港毒瘤

因為整個政府都選擇性執法
但市民又吹佢唔漲囉

唔話得唔好做

Push

老師講兩句就比教育局搞 黑警就講咩都得

差啲 天龍人係黨
佢地只係黨隻狗

遲d清算一齊計

極權政府係咁上下
但都要照投訴，比大眾睇下我地既不滿

擺明hate speech

岩岩出冊？

罷工一定要講

Police State

醫護記得咪撚醫佢 比大灣區醫啦佢

雙重標準
一人一信投訴光頭暴徒！

又岩 點解老師有後果 狗唔洗有後果

死全家

真係好仆街

呢個要推

因為支那狗有黨呀，吹咩

推唔郁

因為警察有槍加公權力做武器

立法會主席大學校長係警察面前都係一雙蟻

平民見到警察最好迴避

因為立場，只要幫支那講嘢，幾難聽都無問題

屌到佢被炒，專心留係大灣區

根本一條撚樣

仲要黑警死全家 仲要只係講黑警
班狗自己衝出嚟認係黑警
依家咁樣咒醫護

真

點解重有咁多汽油彈發生? 知唔知代表咩?
可能係一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

條撚樣仲返緊工？

推呀屌

p

雖然無咩用，但都想推到佢仆街

建議醫護唔好醫黑警

推到條柒頭仆街

因為香港警察好多只係一班讀書唔成嘅垃圾
只不過唔揀做黑社會咁解
所以當佢地有呢啲言論
大家都好體諒佢地嘅智商唔同佢地計較
但醫護點同呢?
佢地係人，又高學歷架
拎佢地同警察比，
簡直係睇低醫護啦

樓豬問rhetorical question，咁多真心
警曱今日未清算到，但香港人唔能夠麻木

咁撚黑心 黑警真係無錯
咁鍾意大陸 唔去武漢打氣

訓左幾耐
香港變左軍政府好耐啦

推上國際

幾時都唔可以慣 唔可以麻木
一件事係唔合理，發生一百次都係唔合理

打人都冇事 你期望打嘴炮會有事?

呢單煲大佢推到有記者問楊潤雄、777、陳𦘦始

條仆街究竟係仲出緊香港人糧？
屌你老母，光頭傻尻劉炸雞

兩件事嘅性質冇分別，有分別嘅只係兩件事入邊講嘅人嘅地位有分別，呢個就係要贏嘅原因

煲大佢

Push!!!!記者快跟！

問佢地，佢地會叫你問返鄧竟成
鄧竟成會叫你問投訴課
投訴課就連file都唔開
你吹咩

雙重標準
不知所謂

鄧病強至啱
Sor

animal farm

屌你老母死仆街

呢條粉皮我祝佢早日陷家鏟

831

因為你班黃屍軟弱囉, 唔識搞大佢

如果係老師.社工, 醫療,其他紀律隊, 一早停職了

721死黑警集體罷工、各區警署N咁多次落閘、831成班衝入車站唔理青紅皂白見人就打，打完就逃走，咁多個月以嚟做錯咁多嘢乜撚後果都冇，成班死戰犯死逃兵一早就要拎去打靶。
今時今日指責醫護罷工？多謝仲有返工嘅醫護係專業？人哋醫護罷唔罷工都有佢哋理由，最冇資格話人同「多謝人專業嘅」就係你哋呢班妄顧法紀專係挑起矛盾嘅專業冚家剷。

真的希望黑警死全家

軍政府

推，死黑警

助攻

因為豬農冇需要向佢圈養既豬交代任何野

我都好想知點解

條仆街有冇陪個仔去支那讀書呀？

佢層大灣區新樓入住未？

一定要煲大佢! 為佢自己講過既野負責!!!!

有病既請到警署自首

由此可見，
政治立場大於人民生命，
幾多公務員，私人公司職員fb一句就比人抽後算帳，
黑警企係政府面前，講咩都無後果，
你地咁黑人憎唔係無道理。

因為黑警大撚哂

如果係教師講一早俾教育局都插又剩

黑警毒害社會又無成本

其實呢條友係咪辭咗職?
係大陸做全職kol

佢係香港警察
仲出緊香港人既糧

人地寫句黑警死全家就要打要殺

pushhhhhhhhhh

tui

因為大家都只係鍵盤戰士

其實好事黎
你可以話因為警察大曬
但另一方面只會繼續將警隊形象插落谷底
今次藍絲都屌政府唔做野 我d藍絲親戚都撐醫護罷工

屈穎妍呢d陷家剷又係
仔女全部響哂外國
一諗到可能無辦法清算到呢種人就好撚灰

香港警察凌駕於法律是常識吧

sigh

因為香港人唔夠惡掛 所以咪比人睇死囉

推上頭條

推 要死佢第一個去死

推 黑警無惡不作

五毛小子無糧出
所以暫時變返香港人

pish

好無奈講句 因為毅進無得輸
讀幾多書幾叻都好係而家依個社會都冇用

我希望黑警死全家

佢講得呢句，醫護罷工變得更加義無反顧，有更強大民意支持

約定煲底相見

垃圾咪又係得把口 不斷放病毒入黎點撚做 死光頭佬唔自己去醫?
黑警法律又唔識 醫護又唔識 淨係識揸住碌棍欺壓香港人 除左裝備根本咩都唔係

警畜無枉管

黑警夠悪

正仆街

推
林鄭 黑警 冚家剷

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

捉去守急症❗️

天龍人

仲問撚埋啲廢話

聯署係有用架！幫手簽埋下面個聯署佢

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

期待佢中回力鏢

因為香港軍政府
有槍嘅人大哂

推！！

一定要

依條光頭佬 咪撚再出現係香港

壞了心腸的黑警怎樣變也是魔鬼一隻

777:因為狗仔低質素

教育界都應該罷工

黑警死全家

支持醫護，
封關救港

希望全部黑警感染武漢肺炎

推班狗去救人啦咁多嗲 做天使啦去 你老母就逃兵

自己做埋佢啦咁撚中意呃

劉澤基及所有黑警必須承擔後果

推呀

真 到底要幾多重標準

都唔係第一次啦，龍門任佢搬

咪臭係

共享大灣區榮耀

希望佢對子女以後唔使睇醫生

唔可以習慣

軍政府想點就點

黑警賤格
求舉家可以去旅行（地獄）

執法者犯法就係特事特辦，包容下，睇唔到，無法證實，收唔到報案紀錄，同調查結果不相符

真的希望黑警死全家！

Diu

官方回覆: 係唔理想既
完

推俾更多人見到

冇程度上佢個位仲隱過炳強

有冇文宣圖

老師講黑警死全家都唔得

推 屌佢老母

非禮強姦都冇後果
講呢句野邊有後果

因為香港警察依家做咩都冇後果

因為佢地已經係正綜黑社會，
做咩都唔會有後果，
所以佢地以為可以為所欲為

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

Answer: Hong Kong is a Police State

民記幫幫手

人地係貴族階級
訓左幾耐

黑警有主子保
又有槍

推撚死佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

雖然唔係第一次
但都唔可以麻木！

特權 完

邊有慣，係叫你咪撚再問弱智問題，仲問點解高官無能點解黑警冇後果根本冇意義，根本要聚焦推倒制度

721

係喎 點解呢？

推
黑警死全家係必須！

真，點解詛咒冇事

有無機會cap晒晒去信全部相關政府部門 雖然無咩用 都好過咩都唔做

撞

推到叫楊狗雄條狗賊回應

屌佢上上上上上司都無事啦

法治已死

唔好岔開去天理報應
講緊職業操守

說好的「不懷惡意」呢?

香港警察真係大撚晒
做咩都無人追究

家下又唔係行法西斯軍國主義,就業市場不存在逃兵之說.
光頭基基本就係一個反人類嘅法西斯軍國主義者嚟.

日後海牙之類嘅國際軍事法庭係要逐隻狗審架.老解武警果D你可以只追究首惡就得.但港警狗狗呢D絕對唔得,呢班基本上全部都係法西斯軍國主義反人類反文明罪犯嚟.

pushhhh

保持憤怒得唔得
唔好俾個世界既荒謬 就冷淡左件事

721中,狗狗身處準軍事單位都可以因為自身安全問題而考慮脫逃, 並無開過軍事法庭追究其逃兵責任,醫護作為非軍事單位,做唔做係可以自我選擇.
狗狗與政府只能希望D醫護都係豬奶,奴性發作鳥為食亡啦.望下個病房,全部都係煲東瓜無肺佬嚟, 仲要連基本現代人要有嘅文明質素都無,唔係碌地就係襲擊醫護. 要做奴隸嘅奴隸,是否下賤咁呢?
真係要救治病患,可考慮自組民間醫護網絡架.

雙重標準到⋯⋯今日今日既香港

無錯
就算而家清算唔到都好
記者又好,其他人又好,都要不斷講呢D事

呢排見到大家都係呢個態度
話係咁荒謬㗎啦
就完左件事
連憤怒都好似忘記左咁

推到個仆街冚家剷

屌你
我哋拎條命出嚟返工
你哋日日呃OT

push
等睇黑警仆街死

呀

黑警做乜都唔會有事啦，你訓左幾個月？

有炮

光頭賤種

唔好再俾林鄭轉移去口罩
封關係首要

嬲！ 點解講嘢可以咁不負責任

C

Tui

有咩後果？

咁撚樣公開hate speech都得
其他人講黑警死全家就要炒，private post都要
屌

必須推

因為警察治港

毅進仔水平

pushhhhhhhhhhh

同希望全中國人感染無分別
黑警黑心想全國死

講得岩呀屌

推推推推推

香港黑警 = LAW

垃圾

推到你仆街
行街都話可以觀察預知你想犯罪
佢咁邪恐黑心，一定係想謀殺

人員既言論唔代表驚隊，人員享有言論自由

試吓同CSB投訴，雖然無用

dj黑警死全家無左份工

up

點解。。。因為我地無能用，得把口

因為香港係警察國家 軍法統治，而呢隻冇毛癲狗係警察(唔知仲係唔係）

無錯，要俾更多人睇到個政府有幾無能

有「光頭警長」之稱的劉澤基隨後轉發屈穎妍的微博，留言直斥721的警察是「逃兵」，更稱「真的希望他們感染新型冠狀病毒」。他又指「壞了心腸的警察怎樣變也是魔鬼一隻」「根本就是垃圾」，批評他們「集體失蹤」的行為影響了在前線的警務人員。

因為佢地話無人投訴無得行動 大家明要做咩未？

無論點都好 黑警都係死全家

S

咁鐘意出位咪幫下光頭時沙仔手

因為double standard, 不過記住車公話，天眼灰灰疏而不漏

推 黑心龜頭佬

推推

特權街級，沒計

醫護罷工，加埋清算黑警做復工條件啦

記者朋友，唔好放過佢

屌

點解講黑警死全家要炒 佢仇恨言論無事

記者就算有心煲大
上面嗰層唔准做 冇興趣 都係出唔到街
記者自由度冇你想像中咁大

Push.

推上報

黑警大撚曬

香港無行法律好耐，只要支持政府，支持中國
隨街推倒都可以，之後隨便俾個罪名被推倒既人，例如話係佢逃稅
話佢召妓，再唔係話無資料之後無人投訴就結案

如果你表現得你唔支持政府唔支持中國
你企係度都係淫蕩罪

集體投訴

回憶小子
終極五毛狗嚟架

亂咁講野唔撚洗負責任呀？
喺微博發表hate speech就唔係代表緊警隊喇咩
Push

可以點投訴呢單野

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

721
831

狗做野
用人嘅準則係追究唔到

#三罷未
#唔三罷同當醫護係condom 有咩分別

Up

我都唔知點解？

黑警喺香港係人都憎
所以去微博圍爐博同情
仲可以俾班中国人讚係英雄 收盡禮物&信
真係好叻仔啊我哋既垃圾香港黑警 死全家啦dllm

仲有呢個乞婆 曾鎧琪

黑警極黑心

有律師做嘢？

推

撐醫護罷工
全民三罷

壞了心腸的警察怎樣變也是魔鬼一隻

中武漢肺炎係天譴

無事既原因可能係因為光頭Sir依番言論同政府立場一致

五毛狗回憶小子想洗底？

佢會話自己放撚左工講乜都得 但教師就私人空間屬於專業操守

推！

警察城市叫人拉警察？

香港警察必須感染武肺而死

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

個光頭佬幾時比人割蓆

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

黑警大撚晒

香港警察憑乜話佢地有份抗疫

祝全香港警察及其家屬全部染上武漢肺炎!

散播仇恨喎
班藍絲又扮睇唔到？

P推！

特權

推到有記者問

壞了心腸的警察怎樣變也是黑警，是狗一條

因為香港警察警權無限大
殺人放火、打家劫舍、強姦、雞姦、迷姦樣樣做齊都唔會有事
佢哋鍾意嘅，中出埋自己老母都仲得
班癲狗唔係未試過架啦

條光頭撚根本失控

醫護識 Do 啦，到佢有求時記住要比佢適當嘅治療。例如唔可以唔人道比佢太痛，積極採取舒緩治療。

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

推比記者

因為冇公平公正公義，更冇法治；只有順我者昌，逆我者亡。

香港地底泥-醫護

唔使講多，黑警一定中肺炎，行必都成隊人!!

推 香港毒瘤黑警

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推到佢闔家產

推左幾柒耐?發生過咩事?
係乜都無發生呀

因為佢地有槍lor
如果個個人都有槍佢地就唔會咁惡

721 警黑勾結

醫護未中招，先有黑警中招

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

回力鏢

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

迴力標啪啪聲

boomerang!!!!!

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

幫推，條友原來仲勁過林鄭

十個光頭九個仆街

快撚d中病死撚左去算啦

dllm

點解人地老師講就要比人停職，光頭仆街講就冇事？

推返呢個上黎

警政府

三萬 thx

中美和好，反中撚炒哂車

中美和好未呀支那柒頭五毛小子

支那賤畜

樓上有真五毛想借屈我毛淡化光頭劉呢單野
不過唔緊要
推返上去！

屌呀
副校長私人講就停職
你個黑警講就得？

點解

屈毛？ 你直接答我個post係咪你開呀柒頭小子？

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那狗

中美和好，反中撚炒哂車

人地咁出 你就話人藏頭詩
你地係要將人地嘅字打棟睇
但校長本意係打橫睇 咁都有得管
言論自由

正解
明明中文打橫睇
你係要打直睇又話人仇警

2020文字獄

仆街臭閪光頭佬

平機會去左邊?

好快逐隻逐隻字捉出黎
跟住屈你

有無圖？

去投訴開左file 先

葉建源潛水去咗邊?
教育界副校長被清算你唔做嘢?

因為人地係特權階級你只係蟻民
唔肯用武力推翻佢就係咁既後果

.

光頭畀屈妓處決未
由大灣區逃番香港 逃兵喎

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

可能pk鄧已經訓斥左佢地

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

TUI

721恐襲被遺忘的狙擊對象

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

咁正因為警方公權力，佢作為指控方就可以加罪名
但我地市民就只有民事控訴，唔駛再問點解，唔好再放棄任何清算到呢班狗既機會

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那狗

中美和好，反中撚炒哂車

五毛支那柒頭小子

回應下喇 樓下個post係咪你開呀？

中美和好，反中撚炒哂車

仲話要用AK47射死黃屍

推到去比個天罰佢

我都希望呀
真攬炒

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

無記者問

再推

佢唔係用個人身份講呢

最好同醫䕶講

樓主真係賓州兩邊擺

因為黑警就係法律

推正經文 個熱門唔知似咩
救黃圈

北角太平飯店告急

想問問，點解教育公務員就要辭職？有無記者問

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

6月，藍絲開始亂打人亂斬人；黃絲開始討論連儂牆係咪快樂式抗爭。

9月，黑警亂捉人又搞警謊大會；黃絲開始認為遊行集會已經無用。

10月～1月，黑警瘋狂亂打人亂開槍；黃絲果斷英勇捉鬼。

11月～2月，政府開始聯同藍絲大規模破壞連儂牆；和理派／泛民派／勇武派／獨立派互咬鬥黃。

3月～4月，香港政府用唔同手段搞區議會同黃店；黃絲黃店誓死找出邊個係偽黃，邊個食人血饅頭。

4月，中共開始搞郭榮鏗大律師；黃絲展開大辯論，深入探討夾公仔機係咪層壓式推銷。

x月，香港政府強推23條，和理派／泛民派／勇武派／獨立派正式決裂；兄弟爬山成為香港抗爭運動嘅歷史。

x年，香港政府已完成大清算，黑警已拉晒所有抗爭者入獄，香港提早迎接一國一制

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

？

狗黎架咋

黑警獨有言論自由

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊